咪撚再幫襯吉壽啦

有人報料

我頭喺呢間吉壽食緊飯，
樓下差佬掃旺進行中，
吉壽有服務員大叔不斷四圍同食客話:
最好出解放軍打死哂樓下啲示威者
已經無人想答佢，佢仲不停講，十分煩嫌！
本身個個星期去，宜家永不再去幫親。

吉壽日本料理有冇咩回應

推 大家識做！

食完有冇唔舒服

垃圾店 遲d 清算

大家識做啦

唔好推

上個暑假咪搞到集體腸胃炎
停左市幾日架間垃圾

吉壽係大喜屋集團

大喜屋首間品牌餐廳在 2010 年開業以來，9 年間已擴展多個品牌，包括樂天大喜屋、大瀛喜、極尚大瀛喜、大滿喜、吉壽日本料理、岩鹽，以及人均單價最高的殿大喜屋

管理層唔出黎解話就罷晒全部

樓主食完有冇唔舒服

樓主同行朋友食完有冇肚痾

唔回應就擺食

有冇咁岩見到D昆蟲呀

仲話要上市喎

無人性
推左先

推

屌好撚記得有次打風前食大喜屋，之後腸胃炎請左3日病假

迫到仆街
無食好多年

唔該幫加黑名單。

地圖係度

改名叫吉儀啦屌

已save

前排食完
有個啊叔好多嗲
極懷疑係佢

以後唔去

食環呢排都好忙喎

萬人齊book枱

狗也不屌
旺角「吉壽日本料理」33人疑食物中毒

旺角吉壽再有28人疑食物中毒

旺角疑食物中毒食肆暫停營業

根據《消防安全（建築物）條例》，每層樓宇都有可容納人數的限制
屋宇署指他們只看樓宇結構安全。
食環署指只會看食物安全及衛生。
消防處則指他們只會檢視消防安全，包括有沒有雜物阻塞走火通道。

我無嘢講，即時唔再食直至有回覆

為左廣大市民衛生健康 大家一齊做啦

咁要叫埋朋友罷食了

Push

服務員又唔係老闆，好難有間大餐廳係100%反終中喎

收下把口啦服務員
關你叉事咩
一定係啲on99藍絲
成個弱智仔咁衝出嚟7

咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

直頭連大喜屋旗下都唔應該食！
已inbox吉壽fabebook

一定會罷食

樓主有冇食完肚痛 頭暈 作嘔等等

咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

推到執笠，市民小心

餐廳waiter哩啲低學歷工大撚把廢中廢老做
其實避得幾多間

啲死老嘢咁鍾意解放軍嘅？

可能唔識摺被

！！！真人真事，親眼親耳聽到見到！！！
６１６果晚老闆好威威架，講到明佢深藍
當晚佢間鋪９成都係黑衣人，
老闆真心問：點解咁多人全部著黑色衫？
員工真心答：你唔知咩？今日係６１６事件
－－－下刪員工真心解答事情－－－
老闆即刻答：
下？！我深藍絲黎架嘛！
如果我一早知，我一定唔做呢班人既生意，唔賺錢都唔做，一個都唔接！！！
當時門口仲有兩枱客等入，
等待緊既客人完完全全聽到哂，跟住老闆急住解釋唔係咁。。。etc
（又要威又要做烏龜
跟住有人係出lift (黑衣)，
老闆即話：今晚 last order左，唔夠食材，因為我地食「Qo麥優質食店」，唔想得失客人
坐門口聽到哂，１００％真人真事

等炒個個人

上次食完屙左幾次 睇怕都要Call下食環睇下有無問題

放心

果頭啲放題我估啲衛生環境一定有好大嘅進步空間

食痾人

呢啲垃圾放題 餵狗啦

你當下就應該屌撚到佢反皮

早排先話上市
如連登仔咁大號召力佢都奶野了

冇再食呢間好多年

我無野講

商家無人性，上星期先食完大殿大喜屋
宜家沖定唔再食

瘋狂訂枱